老豆揾仔：【願最大功勞，歸前線手足】

念念不忘，必有迴響。

誠然，理大圍城一役，係香港人輸得最慘烈既一仗。但今日既制裁中，唯一一件個別抗爭事件被列作制裁原因，就係理大圍城呢一場反人道戰役。

係大家開香檳同時，請藉呢個機會，向每一位為呢個城巿企過上抗爭前線既手足致謝。亦唔止係理大，仲有中大、金鐘、旺角，每一區每一次抗爭嘅手足。比佢地知道，佢地咁多既付出，並唔係白費；香港人，亦會永遠記得、永遠感謝。

今日既成果，係由佢地既血汗、自由、無私既犧牲去換返黎。佢地好多好多人，今日仍然身陷囹圄或有案在身。我地離成功還很遠，但我地會為佢地行落去，直到佢地係自由既新香港昂首而立，得到應得既正名。

—

光復香港
時代革命
民族自強
香港獨立

推

光復香港 時代革命！

係手足用鮮血換返嚟

民族自強 香港獨立！

最重要係制裁3萬

願榮光歸前線

光後香港 時代革命

民族自強 香港獨立

當日陳云仲屌鳩理大之戰
就知陳云係一名山埃軍師
完撚全唔撚知理大之戰會產生咩蝴蝶效應

唔怪得搵佢做軍師既真。本土派選極都選唔撚羸，要靠雷動保送

多謝手足

Push

手足鮮血汗水換黎，只有佢地全部釋放返出黎先值得慶祝

依家都係喜聞樂見咋

咁多人入冊換12條友冇得去美國？邊條弱智話係「功勞」？咪推人嗰班囉

我好希望可以見返因爲理工一役而已經要逃離香港嘅朋友，
好希望可以有生之年同佢見證已經光復咗，已經獨立咗嘅香港。

The Tree of Liberty must be refreshed from time to time with the blood of patriots and tyrants.

P牌五毛好嬲好嬲???BLOCKED

原來689有玩連登

感謝手足

願功勞 歸手足！

志承先烈 民族自強 香港獨立

願榮耀歸勇武

血肉長城

多謝前線

諗起都想喊

Block 二毛撚

屌你老母

香港獨立

少少振奮好了 付出與回報相距太遠

無錯
老美就係想同我地講
所有人既付出唔係白費
可能正義係遲到 但唔會缺席

多謝個日有份出去嘅每一位手足

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立
獨立之路 此於起步

希望在外嘅手足日後生活平平安安，同時都希望有朝一日能夠帶到最好嘅消息俾已逝去嘅手足

Sorry! 篇文唔係老豆出，係no stake醫學生出

credit:

願榮光歸勇武

點撚解你叫bravertz？

感謝 手足

用人篇文好心比返credits 啦

手足們嘅鮮血同青春

永不忘記一路以來真香港人點付出

光復香港
時代革命

黑警死全家

輕輕一pish

開始天光！

多謝各位手足

一齊寫信比佢地同手足興祝下啦！

手足

好快香港都會出現呢個畫面

幫你QUOTE一QUOTE...手足先係最擔心既事...

願榮光歸前線手足

多謝各位手足
每一次行動都係有意義
你們被記在我的史書裡

功勞歸咁多位英雄

大家唔好忘記中大！！！！！！

願前線手足榮光高於天

香港獨立 唯一岀路

希望前線手足一切安好

唔會忘記咁多位手足
人在做
天在看

復仇者聯盟剛開始

除咗前線 都想多謝後援
一場革命同女一樣 最緊要有前有後
我地繼續努力啦

直頭居功至偉用血淚鋪砌既民主路

希望受傷害手足得到安慰
It's the beginning.

多謝手足既堅持

感謝前線手足

功勞歸前線手足

係

係前線手足用命換返黎既成果

果晚咁多人出左去都救唔到人
好撚sad

光復香港，時代革命

前線巴絲

多謝晒所有真心為香港既香港人 最重要係前線手足 願榮光歸香港

多謝手足
辛苦曬大家

salute

榮譽歸於英雄，感謝前線手足

我感覺到 大師兄 返黎啦

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

仲有喺天上嘅手足，我愛你地
亦都對你地唔住

希望你地走錯既路，不會成為白走既路

好多謝前線手足

香港獨立！

願榮光歸勇武手足

直接喊咗

當然勇武係最撚重要既一班人，d咩議員國際線都係輔助性質但屌poly之戰7左係好合理，客觀來講係將運動一野打沉既turning point.就算而家有制裁，我都會話poly一役係錯得好離譜。

雖然有講到poly一役係制裁既原因，但明顯係因為中共肺炎同國安法制裁先會落實到。

btw前線係最最最最撚緊要

沒有忘記，不敢忘記
我哋欠你哋嘅
一世都還唔清

感謝手足

願手足平安

堅持才有希望! 多謝手足付出

光復香港
時代革命

光復白港 時代革命

pushhhh

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

寫信比手足 話比佢地知先！

係黃店換返黎

前線手足

多謝前線手足

民族自強 香港獨立

香港人 煲底見

唔好忘記油麻地圍魏救趙既一班義士

香港獨立 唯一出路

多謝各路義士

願榮光歸手足

榮光歸前線

我地要撐住

香港獨立，唯一出路！
一息尚存，抗爭到底！

幾時先可以見返大家

操嘢

d分化撚成日係到問，前線打咁辛苦為咩，呢次就比左一個答案

光復香港 時代革命

香港人輸得最慘烈既一仗
輸了

最大功勞係鄧冰強同30000隻狗助攻

分化，拉

前線開花
後人乘涼
遊行示威
武肺不了

功勞一定係歸手足

雖然肯定會有啲投機「政客」衝出嚟話全靠佢地遊說美國先做嘢
然後又會有一大堆盲粉信到十足...

你個饅頭都食得幾開心

係，係前線手足

但如果有得簡 都唔想手足負呢個代價

感謝

光復香港
時代革命
民族自強
香港獨立
願榮光歸香港

喊咗

自己睇71義士講咩，前線都係諗過同為左更遠大希望而上

制裁只係其中一步，要獨立仲需要好多努力

大家繼續加油

感謝手足！行到依一步靠大家努力！

歷史會將榮譽歸於前線手足

感謝手足

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

唔係話爭唔爭功...係理大一役真係代價太高

手足
多謝你哋

同行 唔好忘記佢地